呼籲連登仔學劉邦斬白蛇起義

第一個斬你先

老衲刀槍不入